[唔好吹奏共軍] 共軍出左軍營 但777動用左基本法16條未？

動用左嘅點解唔係大氣電波同全港市民講？

而冇嘅係邊個指示佢出軍營？
習近平 定九龍軍營入面班共軍自把自為

今日出嚟口執磚 聽日唔包拎95式出嚟掃
呢條事好危險 事關一國兩制係外國人眼中仲係咩嚟

有美國Q嘜認證嘅關係法仲有冇效呢？

係咪班飯筒聽光明頂聽d唔聽d

14條 打錯

應該有請求。依家係9up駁你搞，無人搞就陣間林鄭出黎

我地要做既係美國戰線阿

快上twitter

本地藍屍撐由佢地，佢係係咪都奶共架啦

好大件事 唔好玩膠

美國國會美中經濟與安全審議委員會發表年度報告，表示若果中國對香港出動解放軍或武警干預香港局勢，美國國會應該撤銷《美國-香港政策法》給予香港獨立關稅區的特殊地位。